<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Common-sense-frameworks on DonnaKnows | Scrum, Sociocracy 3.0 &amp;amp; Agile trainingen</title>
    <link>https://donnaknows.com/common-sense-framework/</link>
    <description>Recent content in Common-sense-frameworks on DonnaKnows | Scrum, Sociocracy 3.0 &amp;amp; Agile trainingen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language><atom:link href="https://donnaknows.com/common-sense-framework/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Common Sense Framework (CSF) Introductie</title>
      <link>https://donnaknows.com/common-sense-framework/introductie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/common-sense-framework/introductie/</guid>
      <description>Een Organisatie Waar ZOWEL de Persoon en de Organisatie kan gedijen Zie het grotere geheel – identificeer wat nodig is – prioriteer waar te beginnen.
Personen hebben te maken met vele uitdagingen en kansen in organisaties. Ze herkennen het potentieel om de huidige staat van dingen te verbeteren, maar zijn onzeker of niet in staat om het eens te worden over hoe en waar te beginnen en wat ze moeten doen om vooruit te komen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drie principes voor Navigatie</title>
      <link>https://donnaknows.com/common-sense-framework/navigatie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/common-sense-framework/navigatie/</guid>
      <description>Principe 3: Focus op Waarde Focus je dagelijkse werk op het leveren van waarde, zodat de dingen die gedaan moeten worden om je doel te bereiken, gedaan zijn.
    Essentiële patronen om je te helpen dit te bereiken:   Verduidelijk en ontwikkel domeinen - Het duidelijk maken van een gebied van invloed, activiteit en beslissingsbevoegdheid waar een team of een persoon, in een rol, verantwoordelijk voor is, maakt het voor hun mogelijk de waarde en wat er van ze verwacht wordt te begrijpen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drie principes voor Transformatie</title>
      <link>https://donnaknows.com/common-sense-framework/transformatie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/common-sense-framework/transformatie/</guid>
      <description>Principe 8: Investeer in leren Ondersteun iedereen bij het ontwikkelen van hun competenties en vaardigheden, zodat hun bijdrage waardevol blijft en de organisatie kan ontwikkelen.
    Essentiële patronen om je te helpen dit te bereiken:    Navigeer via spanning - Iedereen in de organisatie die aandacht besteedt aan afhankelijkheden, maximaliseert het potentieel voor onbeheerde afhankelijkheden om te worden geïdentificeerd en op te reageren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Twee principes voor Oriëntatie</title>
      <link>https://donnaknows.com/common-sense-framework/orientatie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/common-sense-framework/orientatie/</guid>
      <description>Principe 1: Maak het doel helder Zorg ervoor dat iedereen begrijpt wie de organisatie of het team bedient, waarom en met welk doel, zodat iedereen zich kan concentreren en hun inspanningen kan bundelen om dat doel te bereiken.
    Essentiële patronen om je te helpen dit te bereiken:   Beschrijf organisatorische drijfveren - Het begrijpen van het motief om te handelen in reactie op een specifieke situatie is een essentieel onderdeel voor het begrijpen, definiëren en communiceren van het doel van een organisatie, een team of afdeling.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Twee principes voor Structuur</title>
      <link>https://donnaknows.com/common-sense-framework/structuur/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/common-sense-framework/structuur/</guid>
      <description>Principe 6: Autonomie mogelijk maken Stel individuen en teams in staat om zo autonoom mogelijk waarde te creëren, zodat je snel waarde kunt leveren en onnodige afhankelijkheden kunt voorkomen.
    Essentiële patronen om je te helpen dit te bereiken:    Verduidelijk en ontwikkel domeinen - Wanneer personen hun eigen verantwoordelijkheidsgebieden begrijpen, en ook die van anderen, weten ze wat er van hen wordt verwacht en waar ze afhankelijk zijn van anderen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waar te beginnen?</title>
      <link>https://donnaknows.com/common-sense-framework/waar-te-beginnen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/common-sense-framework/waar-te-beginnen/</guid>
      <description>Elk principe ondersteunt een specifieke uitkomst. Om te bepalen waar te beginnen in je organisatie of team, bekijk je de uitkomsten voor elk principe (de tekst na &amp;ldquo;zodat&amp;rdquo;) en reflecteer je op waar je grootste behoefte op dit moment ligt. Controleer in ieder geval of je duidelijk genoeg bent over het doel en de strategie van jouw organisatie of team voordat je verder gaat.
In de onderstaande afbeelding kun je zien dat sommige principes nauwer verwant zijn dan andere, wat je verder kan informeren over waar je moet beginnen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
