<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Team on DonnaKnows | Scrum, Sociocracy 3.0 &amp;amp; Agile trainingen</title>
    <link>https://donnaknows.com/team/</link>
    <description>Recent content in Team on DonnaKnows | Scrum, Sociocracy 3.0 &amp;amp; Agile trainingen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language><atom:link href="https://donnaknows.com/team/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bob Kosse</title>
      <link>https://donnaknows.com/team/bob-kosse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/team/bob-kosse/</guid>
      <description>Bob is na zijn opleiding Bedrijfskundige Informatica aan de slag gegaan in verschillende rollen. Zo heeft hij in het begin van zijn carrière gewerkt als softwareontwikkelaar en projectmanager. Tijdens zijn werk ontdekte hij dat projecten - hoe goed de projectmanagement methode ook uitgevoerd wordt - vaak niet zo goed liepen als gewenst.
Een van de dingen die hem opviel was dat deze projecten er allemaal vanuit gaan dat de klant de leiding heeft, dat is immers diegene die weet wat hij of zij wil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marco van Damme</title>
      <link>https://donnaknows.com/team/marco-van-damme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/team/marco-van-damme/</guid>
      <description>Marco is met meer dan 25 jaar werkervaring in verschillende disciplines gegroeid en succesvol geworden. Dit maakt hem een echte allrounder met expertise in grote complexe projectadministraties en een overall business Focus.
Hij is een een teamplayer en een peacemaker, iemand met een enorme drive. Een goed luisterend en kritisch oor met als motto afspraak is afspraak! Hij is zeer enthousiast, proactief en energiek ingesteld.
Zijn enthousiasme werkt aanstekelijk en hij neemt je graag mee in zijn gedachten.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
