<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Certificering on DonnaKnows | Scrum, Sociocracy 3.0 &amp;amp; Agile trainingen</title>
    <link>https://donnaknows.com/certificering/</link>
    <description>Recent content in Certificering on DonnaKnows | Scrum, Sociocracy 3.0 &amp;amp; Agile trainingen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language><atom:link href="https://donnaknows.com/certificering/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Agile Coach (AC)</title>
      <link>https://donnaknows.com/certificering/agile-coach/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/certificering/agile-coach/</guid>
      <description>Content</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agile Trainer (AT)</title>
      <link>https://donnaknows.com/certificering/agile-trainer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/certificering/agile-trainer/</guid>
      <description>Content</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Product Owner (POL2)</title>
      <link>https://donnaknows.com/certificering/product-owner/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/certificering/product-owner/</guid>
      <description>Wordt master in het beheren van de backlog, voer effectieve vergaderingen met stakeholders en zorg ervoor dat het Scrum Team de maximale waarde kan leveren voor jullie klanten. Zomaar wat zaken waar jij je als Product Owner mee bezig houdt. Geen kleine uitdaging en zeker 1 waar je kennis en kunde voor nodig hebt.
Is de training Product Owner (POL2) geschikt voor mij? Voor deze training is een basis kennis van Scrum nodig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scrum Fundamentals (SL1)</title>
      <link>https://donnaknows.com/certificering/fundamentals/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/certificering/fundamentals/</guid>
      <description>Over Scrum zijn veel boeken geschreven en websites staan vol over dit onderwerp. Maar wat betekent het nu eigenlijk? Of beter gezegd: Hoe is het om in een Scrum omgeving te werken?
Tijdens deze training leren we jou wat Scrum inhoud, waar het vandaan komt en hoe het jou kan helpen. We beginnen met een stevige theoretisch basis om vervolgens aan de slag te gaan met Scrum in de praktijk. Immers, als je Scrum in je bedrijf in wilt zetten moet je natuurlijk wel wat ervaring opdoen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scrum Master (SML2)</title>
      <link>https://donnaknows.com/certificering/scrum-master/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/certificering/scrum-master/</guid>
      <description>Als Scrum Master ben jij de facilitator van het team. Jij helpt jouw team het beste in zichzelf naar boven halen binnen de spelregels van het Scrum framework.
Tijdens deze training ga je dieper in op de Scrum materie. We gaan kijken wat jouw rol als Scrum master is binnen het team en de organisatie. Ook kijken we hoe je samen kunt werken met andere Scrum teams en hoe je de Product Owner helpt de rol zo goed mogelijk te vervullen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
