<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Wat wij te vertellen hebben on DonnaKnows | Scrum, Sociocracy 3.0 &amp;amp; Agile trainingen</title>
    <link>https://donnaknows.com/blog/</link>
    <description>Recent content in Wat wij te vertellen hebben on DonnaKnows | Scrum, Sociocracy 3.0 &amp;amp; Agile trainingen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 May 2022 10:11:13 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://donnaknows.com/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Stop Met Praten! In 3 Stappen Omgaan met een Langspreker</title>
      <link>https://donnaknows.com/blog/stop-met-praten-in-3-stappen-omgaan-met-langsprekers/</link>
      <pubDate>Thu, 12 May 2022 10:11:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/blog/stop-met-praten-in-3-stappen-omgaan-met-langsprekers/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Misschien herken je dit wel, die ene collega, je baas of goede vriend die, zodra hij of zij begonnen is met praten niet meer van ophouden weet. Je kijkt een paar keer vertwijfeld op de klok en ziet de minuten voorbijschieten. Minuten waarin je zo veel taken en werkzaamheden af had kunnen ronden. In dit artikel leg ik je uit hoe je dit geklets subtiel en conflict loos in de kiem kunt smoren.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waarom Jouw Standup WAARDELOOS Is En Wat Je Eraan Kunt Doen?</title>
      <link>https://donnaknows.com/blog/waarom-jouw-standup-waardeloos-is-en-wat-je-eraan-kunt-doen/</link>
      <pubDate>Mon, 09 May 2022 09:11:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/blog/waarom-jouw-standup-waardeloos-is-en-wat-je-eraan-kunt-doen/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&amp;ldquo;Zonde van de tijd, die Standup!&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Mijn team praat de hele dag al met elkaar, een standup is niet nodig&amp;rdquo;, veel gehoorde &amp;ldquo;argumenten&amp;rdquo; waarom een Standup overgeslagen wordt. In deze video laat ik je zien waarom jouw Standup zo WAARDELOOS is en wat je er aan kunt doen om hem waardevol te maken. Juist dan zul je merken dat hij geen tijd kost maar juist oplevert!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Horror! De Scrum Master Als Jira Admin</title>
      <link>https://donnaknows.com/blog/horror-de-scrum-master-als-jira-admin/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Apr 2022 10:11:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/blog/horror-de-scrum-master-als-jira-admin/</guid>
      <description>&lt;p&gt;De taken van de Scrum Master willen soms wel eens vertroebelen. Een van de meest voorkomende fouten is de Scrum Master verantwoordelijk maken voor het Jira administrator gedeelte. De Scrum Master krijgt daarbij niet alleen een functioneel beheer taak in de schoot geworpen, het maakt ook dat het gebruik van Scrum onder druk komt te staan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waarom Zijn Uren Geen Goede Maatstaf Voor Productiviteit?</title>
      <link>https://donnaknows.com/blog/waarom-zijn-uren-geen-goede-maatstaf-voor-productiviteit/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2022 10:11:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://donnaknows.com/blog/waarom-zijn-uren-geen-goede-maatstaf-voor-productiviteit/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Waarom zijn uren geen goede maatstaf voor productiviteit? Een veel gehoorde vraag bij zelf-organiserende Scrum teams is hoe de productiviteit gemeten wordt. Het idee dat dit in uren gemeten wordt - immers werken veel medewerkers volgens een vast aantal uren per week - is nogal discutabel. Hoe dat zit leg ik je graag uit in deze korte video!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
